香港人已經怕佐係唔係已經唔再遊行？

沒哂遊行既？

你邊到鄉下

？

咁多罷工罷課 圍狗處 你邊撚個平衡時空？